Bob叔真不愧係我偶像

講得好有道理

推

部機幾正